可以肯定咁講 支共已經落左order殺所有大學生

哩兩日班狗全部夠疆出真槍
連續兩日攻打各大U只係等緊上面confirm屠校
今晚留喺入面既人聽住
班狗一入嚟會即刻shoot to kill
之後會封哂間U清/運走啲屍體好似太子咁

push

到時NDS掌握香港未來